# edX translation file.
# Copyright (C) 2025 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# Translators:
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2024
# Lu Luo Heng, 2024
# Wu SiMin, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-24 01:02+0000\n"
"Last-Translator: Wu SiMin, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lti_1p3/extensions/rest_framework/authentication.py:41
msgid "Missing LTI 1.3 authentication token."
msgstr "缺少 LTI 1.3 身份驗證令牌。"

#: lti_1p3/extensions/rest_framework/authentication.py:45
msgid "Invalid token header. No credentials provided."
msgstr "令牌標頭無效。沒有提供憑證。"

#: lti_1p3/extensions/rest_framework/authentication.py:49
msgid "Invalid token header. Token string should not contain spaces."
msgstr "令牌標頭無效。令牌字串不應包含空格。"

#: lti_1p3/extensions/rest_framework/authentication.py:57
msgid "LTI configuration not found."
msgstr "未找到 LTI 設定。"

#: lti_1p3/extensions/rest_framework/authentication.py:66
msgid "Invalid token signature."
msgstr "令牌簽名無效。"

#: lti_xblock.py:133
msgid "No valid user id found in endpoint URL"
msgstr "在端點 URL 中找不到有效的用户 ID"

#: lti_xblock.py:146
msgid "Configuration on block"
msgstr "區塊上的設定"

#: lti_xblock.py:150
msgid "Database Configuration"
msgstr "資料庫設定"

#: lti_xblock.py:153
msgid "Reusable Configuration"
msgstr "可重複使用的設定"

#: lti_xblock.py:261
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: lti_xblock.py:263
msgid ""
"Enter the name that students see for this component. Analytics reports may "
"also use the display name to identify this component."
msgstr "輸入學生看到的該組件的名稱。分析報告也可以使用顯示名稱來識別該元件。"

#: lti_xblock.py:267
msgid "LTI Consumer"
msgstr "LTI消費者"

#: lti_xblock.py:270
msgid "LTI Application Information"
msgstr "LTI應用資訊"

#: lti_xblock.py:272
msgid ""
"Enter a description of the third party application. If requesting username "
"and/or email, use this text box to inform users why their username and/or "
"email will be forwarded to a third party application."
msgstr "輸入第三方應用程式的描述。如果要求用户名稱和/或電郵，請使用此文字方塊告知用户為什麼他們的用户名稱和/或電郵將被轉發到第三方應用程式。"

#: lti_xblock.py:280
msgid "Configuration Type"
msgstr "設定類型"

#: lti_xblock.py:285
msgid ""
"Select 'Configuration on block' to configure a new LTI Tool. If the support "
"staff provided you with a pre-configured LTI reusable Tool ID, "
"select'Reusable Configuration' and enter it in the text field below."
msgstr ""
"選擇“區塊設定”以設定新的 LTI 工具。如果支援人員為您提供了預先設定的 LTI 可重複使用工具 "
"ID，請選擇「可重複使用設定」並將其輸入到下方的文字欄位中。"

#: lti_xblock.py:292
msgid "LTI Version"
msgstr "LTI版本"

#: lti_xblock.py:300
msgid ""
"Select the LTI version that your tool supports.<br />The XBlock LTI Consumer"
" fully supports LTI 1.1.1, LTI 1.3 and LTI Advantage features."
msgstr ""
"選擇您的工具支援的 LTI 版本。<br /> XBlock LTI Consumer 完全支援 LTI 1.1.1、LTI 1.3 和 LTI "
"Advantage 功能。"

#: lti_xblock.py:307
msgid "LTI Reusable Configuration ID"
msgstr "LTI 可重複使用設定 ID"

#: lti_xblock.py:309
msgid ""
"Enter the reusable LTI external configuration ID provided by the support "
"staff."
msgstr "輸入支援人員提供的可重複使用的 LTI 外部設定 ID。"

#: lti_xblock.py:314
msgid "Tool Launch URL"
msgstr "工具啟動網址"

#: lti_xblock.py:318
msgid ""
"Enter the LTI 1.3 Tool Launch URL. <br />This is the URL the LMS will use to"
" launch the LTI Tool."
msgstr "輸入 LTI 1.3 工具啟動 網址。<br />這是 LMS 將用來啟動 LTI 工具的 網址。"

#: lti_xblock.py:323
msgid "Tool Initiate Login URL"
msgstr "工具啟動登入 網址"

#: lti_xblock.py:327
msgid ""
"Enter the LTI 1.3 Tool OIDC Authorization url (can also be called login or "
"login initiation URL).<br />This is the URL the LMS will use to start a LTI "
"authorization prior to doing the launch request."
msgstr ""
"輸入 LTI 1.3 工具 OIDC 授權 網址（也可以稱為登入或登入啟動 網址）。<br />這是 LMS 在發出啟動請求之前用於啟動 LTI 授權的"
" 網址。"

#: lti_xblock.py:333
msgid "Registered Redirect URIs"
msgstr "註冊的重定向 URI"

#: lti_xblock.py:335
msgid ""
"Valid urls the Tool may request us to redirect the id token to. The redirect"
" uris are often the same as the launch url/deep linking url so if this field"
" is empty, it will use them as the default. If you need to use different "
"redirect uri's, enter them here. If you use this field you must enter all "
"valid redirect uri's the tool may request."
msgstr ""
"該工具可能會要求我們將 id 令牌重定向到的有效 網址。重定向 uri 通常與啟動 網址/深層連結 網址 "
"相同，因此如果此欄位為空，它將使用它們作為預設值。如果您需要使用不同的重定向 "
"uri，請在此輸入。如果您使用此字段，則必須輸入該工具可能要求的所有有效重定向 URI。"

#: lti_xblock.py:345
msgid "Tool Public Key Mode"
msgstr "工具公鑰模式"

#: lti_xblock.py:353
msgid "Select how the tool's public key information will be specified."
msgstr "選擇如何指定工具的公鑰信息。"

#: lti_xblock.py:357
msgid "Tool Keyset URL"
msgstr "工具密鑰集的網址"

#: lti_xblock.py:361
msgid ""
"Enter the LTI 1.3 Tool's JWK keysets URL.<br />This link should retrieve a "
"JSON file containing public keys and signature algorithm information, so "
"that the LMS can check if the messages and launch requests received have the"
" signature from the tool.<br /><b>This is not required when doing LTI 1.3 "
"Launches without LTI Advantage nor Basic Outcomes requests.</b>"
msgstr ""
"請輸入 LTI 1.3 工具的 JWK keysets URL。<br />這個連結應該會檢索一個 JSON "
"檔案，其中包含公鑰和簽名演算法的資訊，以便學習管理系統 (LMS) 可以檢查接收到的訊息和啟動請求是否具有工具的簽名。<br /><b>在進行 LTI "
"1.3 啟動時，如果不涉及 LTI Advantage 或基本成果請求，則不需要提供此類 JWK keysets URL。</b>"

#: lti_xblock.py:371
msgid "Tool Public Key"
msgstr "工具公鑰"

#: lti_xblock.py:376
msgid ""
"Enter the LTI 1.3 Tool's public key.<br />This is a string that starts with "
"'-----BEGIN PUBLIC KEY-----' and is required so that the LMS can check if "
"the messages and launch requests received have the signature from the "
"tool.<br /><b>This is not required when doing LTI 1.3 Launches without LTI "
"Advantage nor Basic Outcomes requests.</b>"
msgstr ""
"輸入 LTI 1.3 工具公鑰。<br />這是一個以「-----BEGIN PUBLIC "
"KEY-----」開頭的字串，用於讓學習管理系統（LMS）能夠檢查接收到的訊息和啟動請求是否具有來自工具的簽名。<br /><b>在進行 LTI 1.3"
" 的啟動時，如果沒有使用 LTI Advantage 或基本成果請求，則不需要提供這個資訊。</b>"

#: lti_xblock.py:386
msgid "Enable LTI NRPS"
msgstr "啟用 LTI NRPS"

#: lti_xblock.py:387
msgid "Enable LTI Names and Role Provisioning Services."
msgstr "啟用 LTI 名稱和角色配置服務。"

#: lti_xblock.py:394
msgid "Deep linking"
msgstr "深度連結"

#: lti_xblock.py:395
msgid "Select True if you want to enable LTI Advantage Deep Linking."
msgstr "如果要啟用 LTI Advantage 深度鏈接，請選擇 True。"

#: lti_xblock.py:400
msgid "Deep Linking Launch URL"
msgstr "深度連結啟動 URL"

#: lti_xblock.py:404
msgid ""
"Enter the LTI Advantage Deep Linking Launch URL. If the tool does not "
"specify one, use the same value as 'Tool Launch URL'."
msgstr "請提供 LTI Advantage 深度連結啟動 URL。如果該工具未指定，請使用相同的值作為「工具啟動 URL」。"

#: lti_xblock.py:409
msgid "LTI Assignment and Grades Service"
msgstr "LTI 作業和成績服務"

#: lti_xblock.py:411
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: lti_xblock.py:412
msgid "Allow tools to submit grades only (declarative)"
msgstr "允許工具僅提交成績（聲明性提交）。"

#: lti_xblock.py:413
msgid "Allow tools to manage and submit grade (programmatic)"
msgstr "允許工具進行成績管理和提交（程式化提交）。"

#: lti_xblock.py:418
msgid ""
"Enable the LTI-AGS service and select the functionality enabled for LTI "
"tools. The 'declarative' mode (default) will provide a tool with a LineItem "
"created from the XBlock settings, while the 'programmatic' one will allow "
"tools to manage, create and link the grades."
msgstr ""
"啟用 LTI-AGS 服務並選擇 LTI 工具啟用的功能。默認情況下，「聲明性」模式將使用 XBlock 設定創建一個 "
"LineItem，而「程式化」模式將允許工具管理、創建和連結成績。"

#: lti_xblock.py:426
msgid "LTI ID"
msgstr "LTI ID"

#: lti_xblock.py:428
#, python-brace-format
msgid ""
"Enter the LTI ID for the external LTI provider. This value must be the same "
"LTI ID that you entered in the LTI Passports setting on the Advanced "
"Settings page.<br />See the {docs_anchor_open}edX LTI "
"documentation{anchor_close} for more details on this setting."
msgstr ""
"輸入外部 LTI 提供者的 LTI ID。該值必須與您在「進階設定」頁面上的「LTI 通行證」設定中輸入的 LTI ID 相同。<br "
"/>有關此設定的更多詳細信息，請參閱{docs_anchor_open} edX LTI 文件{anchor_close} 。"

#: lti_xblock.py:440
msgid "LTI URL"
msgstr "LTI 網址"

#: lti_xblock.py:442
#, python-brace-format
msgid ""
"Enter the URL of the external tool that this component launches. This "
"setting is only used when Hide External Tool is set to False.<br />See the "
"{docs_anchor_open}edX LTI documentation{anchor_close} for more details on "
"this setting."
msgstr ""
"請輸入此元件啟動的外部工具的 URL。此設定僅在「隱藏外部工具」設定為 False 時使用。<br "
"/>有關此設定的更多詳細信息，請參閱{docs_anchor_open} edX LTI 文件{anchor_close} 。"

#: lti_xblock.py:455
msgid "Custom Parameters"
msgstr "自訂參數"

#: lti_xblock.py:457
#, python-brace-format
msgid ""
"Add the key/value pair for any custom parameters, such as the page your "
"e-book should open to or the background color for this component. Ex. "
"[\"page=1\", \"color=white\"]<br />See the {docs_anchor_open}edX LTI "
"documentation{anchor_close} for more details on this setting."
msgstr ""
"請添加自定義參數的鍵/值對，例如您的電子書應該打開的頁面或此元件的背景顏色。例如：[\"page=1\", \"color=white\"]<br "
"/>有關此設定的更多詳細信息，請參閱{docs_anchor_open} edX LTI 文件{anchor_close} 。"

#: lti_xblock.py:467
msgid "LTI Launch Target"
msgstr "LTI 發射目標"

#: lti_xblock.py:469
msgid ""
"Select Inline if you want the LTI content to open in an IFrame in the "
"current page. Select Modal if you want the LTI content to open in a modal "
"window in the current page. Select New Window if you want the LTI content to"
" open in a new browser window. This setting is only used when Hide External "
"Tool is set to False."
msgstr ""
"如果您希望 LTI 內容在當前頁面的 IFrame 中打開，請選擇「Inline」。如果您希望 LTI "
"內容在當前頁面的模態窗口中打開，請選擇「Modal」。如果您希望 LTI 內容在新的瀏覽器窗口中打開，請選擇「New "
"Window」。此設定僅在「隱藏外部工具」設定為 False 時使用。"

#: lti_xblock.py:483
msgid "Button Text"
msgstr "按鈕文字"

#: lti_xblock.py:485
msgid ""
"Enter the text on the button used to launch the third party application. "
"This setting is only used when Hide External Tool is set to False and LTI "
"Launch Target is set to Modal or New Window."
msgstr ""
"請輸入用於啟動第三方應用程式的按鈕上的文字。此設定僅在「隱藏外部工具」設定為 False，且 LTI 發射目標設定為「模態」或「新視窗」時使用。"

#: lti_xblock.py:493
msgid "Inline Height"
msgstr "Inline 高度"

#: lti_xblock.py:495
msgid ""
"Enter the desired pixel height of the iframe which will contain the LTI "
"tool. This setting is only used when Hide External Tool is set to False and "
"LTI Launch Target is set to Inline."
msgstr ""
"請輸入希望包含 LTI 工具的內嵌框架（IFrame）的像素高度。此設定僅在「隱藏外部工具」設定為 False，且 LTI "
"發射目標設定為「Inline」時使用。"

#: lti_xblock.py:503
msgid "Modal Height"
msgstr "Modal 高度"

#: lti_xblock.py:505
msgid ""
"Enter the desired viewport percentage height of the modal overlay which will"
" contain the LTI tool. This setting is only used when Hide External Tool is "
"set to False and LTI Launch Target is set to Modal."
msgstr ""
"請輸入希望包含 LTI 工具的模態覆蓋層的視口百分比高度。此設定僅在「隱藏外部工具」設定為 False，且 LTI 發射目標設定為「Modal」時使用。"

#: lti_xblock.py:513
msgid "Modal Width"
msgstr "Modal 寬度"

#: lti_xblock.py:515
msgid ""
"Enter the desired viewport percentage width of the modal overlay which will "
"contain the LTI tool. This setting is only used when Hide External Tool is "
"set to False and LTI Launch Target is set to Modal."
msgstr ""
"請輸入希望包含 LTI 工具的模態覆蓋層的視口百分比寬度。此設定僅在「隱藏外部工具」設定為 False，且 LTI 發射目標設定為「Modal」時使用。"

#: lti_xblock.py:523
msgid "Scored"
msgstr "得分"

#: lti_xblock.py:524
msgid ""
"Select True if this component will receive a numerical score from the "
"external LTI system."
msgstr "如果這個組件將從外部 LTI 系統接收數值分數，請選擇 True。"

#: lti_xblock.py:531
msgid ""
"Enter the number of points possible for this component.  The default value "
"is 1.0.  This setting is only used when Scored is set to True."
msgstr "輸入該組件可能的分數，預設值為 1.0。該設定僅在「可評分」設定為true的時候才有用。"

#: lti_xblock.py:540
msgid ""
"The score kept in the xblock KVS -- duplicate of the published score in "
"django DB"
msgstr "保存在 xblock KVS 中的分數——django DB 中發佈的分數的副本"

#: lti_xblock.py:545
msgid "Comment as returned from grader, LTI2.0 spec"
msgstr "根據 LTI 2.0 規範，以下是從評分者返回的評語"

#: lti_xblock.py:550
msgid "Hide External Tool"
msgstr "隱藏外部工具"

#: lti_xblock.py:552
msgid ""
"Select True if you want to use this component as a placeholder for syncing "
"with an external grading  system rather than launch an external tool.  This "
"setting hides the Launch button and any IFrames for this component."
msgstr ""
"若您想要使用該組件作為一個與外部評分系統同步的佔位符，而不是啟動一個外部工具，則設該值為Ture。此設定會隱藏啟動按鈕和該組件的任何內聯框架。"

#: lti_xblock.py:560
msgid "Accept grades past deadline"
msgstr "接受超過截止日期的成績"

#: lti_xblock.py:561
msgid ""
"Select True to allow third party systems to post grades past the deadline."
msgstr "選擇 \"是\" 以允許第三方系統在截止日期後發布成績。"

#: lti_xblock.py:569
msgid "Request user's username"
msgstr "請求用戶的用戶名"

#. Translators: This is used to request the user's username for a third party
#. service.
#: lti_xblock.py:571
msgid "Select True to request the user's username."
msgstr "選擇 \"是\" 以請求用户的用户名稱。"

#: lti_xblock.py:576
msgid "Request user's full name"
msgstr "請求用戶的全名"

#. Translators: This is used to request the user's full name for a third party
#. service.
#: lti_xblock.py:578
msgid "Select True to request the user's full name."
msgstr "選擇 \"是\" 以請求用户的全名。"

#: lti_xblock.py:583
msgid "Request user's email"
msgstr "請求用户的電郵"

#. Translators: This is used to request the user's email for a third party
#. service.
#: lti_xblock.py:585
msgid "Select True to request the user's email address."
msgstr "選擇 \"是\" 以請求用户的電郵地址。"

#: lti_xblock.py:591
msgid "Send extra parameters"
msgstr "發送額外參數"

#: lti_xblock.py:592
msgid ""
"Select True to send the extra parameters, which might contain Personally "
"Identifiable Information. The processors are site-wide, please consult the "
"site administrator if you have any questions."
msgstr "選擇 \"是\" 可傳送額外參數，其中可能包含個人識別資訊。處理者是網站範圍內的，如果您有任何疑問，請諮詢網站管理員。"

#: lti_xblock.py:667
msgid "Custom Parameters must be a list"
msgstr "自訂參數必須是一個列表"

#: lti_xblock.py:674
msgid "Custom Parameters should be strings in \"x=y\" format."
msgstr "自訂參數應為“x=y”格式的字串。"

#: lti_xblock.py:684
msgid ""
"Reusable configuration ID must be set when using external config (Example: "
"\"x:y\")."
msgstr "使用外部配置時，必須設置可重複使用的配置 ID（例如：\"x:y\"）。"

#: lti_xblock.py:708
msgid ""
"The specified LTI ID is not configured in this course's Advanced Settings."
msgstr "指定的 LTI ID 未在本課程的進階設定中設定。"

#: lti_xblock.py:837 lti_xblock.py:1128
msgid "Could not get user data for current request"
msgstr "無法取得目前請求的用戶數據"

#: lti_xblock.py:877
msgid ""
"Could not parse LTI passport: {lti_passport!r}. Should be \"id:key:secret\" "
"string."
msgstr "無法解析 LTI 通行證：{lti_passport!r}。應該是“id:key:secret”字串。"

#: lti_xblock.py:895 lti_xblock.py:909 lti_xblock.py:925
msgid "Could not get user id for current request"
msgstr "無法取得目前請求的用户 ID"

#: lti_xblock.py:1061
msgid ""
"Could not parse custom parameter: {custom_parameter!r}. Should be \"x=y\" "
"string."
msgstr "無法解析自訂參數：{custom_parameter!r}。應該是“x=y”字串。"

#: lti_xblock.py:1446
msgid "[LTI]: Real user not found against anon_id: {}"
msgstr "[LTI]：未找到針對 anon_id 的真實用户：{}"

#: models.py:84
msgid "Configuration Stored on XBlock fields"
msgstr "儲存在 XBlock 欄位中的設定"

#: models.py:85
msgid "Configuration Stored on this model"
msgstr "此模型上存儲的配置"

#: models.py:86
msgid "Configuration Stored on external service"
msgstr "配置存儲在外部服務上"

#: models.py:118
msgid "LTI configuration data."
msgstr "LTI 設定數據。"

#: models.py:125
msgid "The URL of the external tool that initiates the launch."
msgstr "發起啟動的外部工具的 URL。"

#: models.py:130
msgid "Client key provided by the LTI tool provider."
msgstr "客戶端密鑰由 LTI 工具提供者提供。"

#: models.py:136
msgid "Client secret provided by the LTI tool provider."
msgstr "由 LTI 工具提供者提供的用戶端密鑰。"

#: models.py:142
msgid "Platform's generated Private key. Keep this value secret."
msgstr "平台產生的私人密鑰。將此值保密。"

#: models.py:148
msgid "Platform's generated Private key ID"
msgstr "平台產生的私人密鑰ID"

#: models.py:153
msgid "Platform's generated JWK keyset."
msgstr "平台產生的 JWK 密鑰集合"

#: models.py:159
msgid "Client ID used by LTI tool"
msgstr "LTI 工具使用的用戶端 ID"

#: models.py:255
msgid "LTI Configuration stores on XBlock needs a block location set."
msgstr "在 XBlock 上儲存的 LTI 配置需要設定區塊位置。"

#: models.py:260
msgid ""
"LTI Configuration using reusable configuration needs a external ID in "
"\"x:y\" format."
msgstr "使用可重複配置的 LTI 配置需要以 \"x:y\" 格式提供外部 ID。"

#: models.py:267
msgid ""
"LTI Configuration stored on the model for LTI 1.3 must have a value for one "
"of lti_1p3_tool_public_key or lti_1p3_tool_keyset_url."
msgstr ""
"儲存在 LTI 1.3 模型上的 LTI 設定必須具有 lti_1p3_tool_public_key 或 "
"lti_1p3_tool_keyset_url 之一的值。"

#: models.py:274
msgid ""
"CONFIG_ON_XBLOCK and CONFIG_EXTERNAL are not supported for LTI 1.3 "
"Proctoring Services."
msgstr "LTI 1.3 監考服務不支援 CONFIG_ON_XBLOCK 和 CONFIG_EXTERNAL。"

#: models.py:282
msgid "Invalid LTI configuration."
msgstr "LTI 設定無效。"

#: plugin/views.py:575
msgid "The selected content type is not supported by Open edX."
msgstr "Open edX 不支援所選的內容類型。"

#: plugin/views.py:590
msgid "You don't have access to save LTI Content Items."
msgstr "您無權保存 LTI 內容項目。"

#: plugin/views.py:591
msgid ""
"Please check that you have course staff permissions and double check this "
"block's LTI settings."
msgstr "請檢查您是否擁有課程員工權限，並仔細檢查該區塊的 LTI 設定。"

#: templates/html/lti-dl/dl_response_error.html:6
msgid "LTI Deep Linking failed."
msgstr "LTI 深度連結失敗。"

#: templates/html/lti-dl/dl_response_saved.html:6
msgid "LTI Deep Linking"
msgstr "LTI 深度連結"

#: templates/html/lti-dl/dl_response_saved.html:10
msgid "The LTI Deep Linking content was successfully saved in the LMS."
msgstr "LTI 深度連結內容已成功保存在 LMS 中。"

#: templates/html/lti-dl/dl_response_saved.html:13
msgid "You can safely close this page now."
msgstr "現在您可以安全地關閉此頁面。"

#: templates/html/lti_1p3_permission_error.html:10
msgid "Unauthorized."
msgstr "未經授權。"

#: templates/html/lti_1p3_permission_error.html:13
msgid ""
"Students don't have permissions to perform LTI Deep Linking configuration "
"launches."
msgstr "學生無權執行 LTI 深度連結設定啟動。"

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:3
msgid "LTI 1.3 Launches can only be performed from the LMS."
msgstr "LTI 1.3 啟動只能從 LMS 執行。"

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:7
msgid ""
"To set up the LTI integration, you need to register the LMS in the tool with"
" the information provided below."
msgstr "要設定 LTI 集成，您需要使用下面提供的資訊在工具中註冊 LMS。"

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:11
msgid "Client ID: "
msgstr "客戶ID： "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:16
msgid "Deployment ID: "
msgstr "部署 ID： "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:21
msgid "Keyset URL: "
msgstr "密鑰集網址： "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:26
msgid "Access Token URL: "
msgstr "存取令牌網址： "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:31
msgid "Login URL: "
msgstr "登入網址： "

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:39
msgid "Deep Linking is configured on this tool."
msgstr "深度連結是在此工具上設定的。"

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:40
msgid "The Deep Linking configuration stored is presented below:"
msgstr "儲存的深度連結設定如下所示："

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:45
msgid "If you run deep linking again, the content above will be replaced."
msgstr "如果再次運行深度連結，上面的內容將被替換。"

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:49
msgid "You can configure this tool's content using LTI Deep Linking."
msgstr "您可以使用 LTI 深度連結設定此工具的內容。"

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:50
msgid "To do that, make sure the block is published and click the link below:"
msgstr "為此，請確保該區塊已發佈並點擊下面的連結："

#: templates/html/lti_1p3_studio.html:53
msgid "Deep Linking Launch - Configure tool"
msgstr "深度連結啟動 - 設定工具"

#: templates/html/lti_launch.html:27
msgid "Press to Launch"
msgstr "按啟動"

#: templates/html/lti_launch_error.html:10
msgid "There was an error while launching the LTI tool: "
msgstr "啟動 LTI 工具時發生錯誤： "

#: templates/html/lti_launch_error.html:16
#: templates/html/lti_proctoring_start_error.html:13
msgid ""
"If you're seeing this on a live course, please contact the course staff."
msgstr "如果您在即時課程中看到此內容，請聯絡課程工作人員。"

#: templates/html/lti_proctoring_start_error.html:10
msgid "There was an error while starting your LTI proctored assessment."
msgstr "開始 LTI 監考評估時發生錯誤。"

#: templates/html/lti_start_assessment.html:11
msgid "Sending you back to your exam."
msgstr "將您送回考試。"

#: templates/html/lti_start_assessment.html:15
msgid "Return to exam."
msgstr "返回考試。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:143
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:145
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:176
msgid ""
"Click OK to have your username, full name, and e-mail address sent to a 3rd "
"party application."
msgstr "按一下「確定」將您的用户名稱、全名和電子郵件地址傳送至第 三 方應用程式。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:180
msgid ""
"Click OK to have your username and e-mail address sent to a 3rd party "
"application."
msgstr "按一下「確定」將您的用户名稱和電子郵件地址傳送到第三方應用程式。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:183
msgid ""
"Click OK to have your username and full name sent to a 3rd party "
"application."
msgstr "按一下「確定」將您的用户名稱和全名傳送到第三方應用程式。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:186
msgid ""
"Click OK to have your full name and e-mail address sent to a 3rd party "
"application."
msgstr "按一下「確定」將您的全名和電子郵件地址傳送到第 三 方應用程式。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:189
msgid "Click OK to have your username sent to a 3rd party application."
msgstr "按一下「確定」將您的用户名稱傳送到第三方應用程式。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:191
msgid "Click OK to have your full name sent to a 3rd party application."
msgstr "按一下「確定」將您的全名傳送至第 三 方應用程式。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:193
msgid "Click OK to have your e-mail address sent to a 3rd party application."
msgstr "按一下「確定」將您的電子郵件地址傳送到第三方應用程式。"

#: static/js/xblock_lti_consumer.js:200
msgid "Click Cancel to return to this page without sending your information."
msgstr "點擊取消返回此頁面而不發送您的資訊。"
